美國工作簽證 type O2

申請美國工作簽證O2 好耐都未批
面簽既時候明明話approved
成4日都未可以拎返護照
查詢狀態 ：administrative processing

有冇人可解答 ？